hkbn/ smartone sales 入

依家用緊csl 但未完約 出iphone個時簽左兩年
仲有半年左右 有冇得提早cut
已經忍唔到csl

死智障
死返電訊台啦屌你老母